做A酸代購 暗瘡毛孔凹凸洞問題你問我答

如題
有啲咩暗瘡毛孔凹凸洞問題都可以問我
利申：抗痘8年成功人士士

真？

1.點樣去暗倉紅印
2.咩方法去凹凸最好
3.a酸代購咩意思？有得同你買會平啲？

凹凸洞可以點搞?

Lm

1.暗倉紅印可以先用3-7日消炎藥膏
之後再去萬寧屈臣氏買一支叫Bio-oil嘅油
早晚薄薄地咁查 如果你新陳代謝快兩個月就會好返晒

2.任何刺激膠原蛋白增生嘅treatment都可以治療凹凸洞
建議嘅可以係picosure laser, discovery pico laser
大概要做六次

3.直接問廠商攞貨 如果你睇咗醫生知道份量之後
就唔使每次去複診比多餘嘅診金

去做蜂巢picosure laser/ discovery pico laser/深層高氧壓

Yes 我嚴重嗰陣時 乜Q都用過
去美容院針清 乜鬼暗瘡膏都試
傻鳩咁買$4000-6000保養品都冇用

暗瘡完的啡/黑色印點算
市面d茶樹油產品對暗瘡有冇用例如the body shop
荷荷巴油係咪可以溶黑頭同正確用法係點(見好多講法唔知信邊個

有咩問題都可以問 反正我又唔會收你錢

咁就要睇下你啲黑印從幾時開始留底
要記住所有美白產品都唔會有用得去邊
始終都係皮膚表層嘅嘢 包括你講嘅the body shop
對暗瘡來講根本就係垃圾

溶解黑頭會建議你去萬寧買一隻叫做黑頭溶解液
噴濕化妝棉 跟住full係有黑頭嘅地方
T位20-25mins 皮膚比較薄嘅地方大概15分鐘
搞掂之後將塊化妝棉比少少力抹一抹塊面
啲黑頭就會唔見晒

BTW 火山泥面膜 黑頭貼只可以幫助你清理表層嘅嘢
唔好傻更更嘥錢去買

執邊度做 幾錢左右？

收皮啦搽a酸會冇曬洞 傻尻先信

講返黑印先

最低成本嘅方法就係多啲去角質
從一個星期一次提升到一個星期兩次
不過你睇住皮膚狀況 如果泛紅就要停
咁你大概2-3個月都會有改善 大概20-50%
（親身經歷

普通來講你可以去做蜂巢雷射
3次之內黑印可以減淡50-80%
（親身經歷）

依家嘅我就係長期服用低劑量嘅A酸
佢可以幫你加快身體嘅新陳代謝
如果你長期服用一般嘅黑印2-3星期就會消失

你可以自己上網去搵吓原理
睇下唔同人嘅建議
我就唔方便喺度最推介啦！ 你懂的

Thanks 仲想問下
1.支bio-oil會唔會好油 我本身塊面好易出油
2.點樣收毛孔
3.我鼻同鼻翼個既三角位成日好多面油
4.成日生白頭點搞？係咪因為皮膚入面太多污糟野先會生白頭？
5.有咩辦法可以直接問廠商拎貨 我上個月先食完 我清楚個份量 但驚復發唔想再每個月比診金

我冇講過喎
凹凸洞係要做蜂巢雷射同深層高氧壓

樓主a酸咩價位
同係咩牌子

食緊抗生素

其實塊面爆瘡關唔關空氣差事？
聽人講過佢喺美國嗰陣都冇暗瘡，一返到嚟香港就成面瘡
如果係關事嘅話，買個空氣清新機會唔會有幫助呢？

比少少建議你啦

以前我仲未長期食a酸都成日出油
當時嘅方法就係用爽身粉 呢個方法其實都幾好
同埋一般來講 用bio oil只會用少少少少量
如果你唔係成塊面用都唔會好油

第二就係收毛孔啦
都係果句啦 可以去打蜂巢雷射
但係如果你係一個小資女孩
我會建議你去買果酸換膚嘅產品
一個月做兩次效果都幾好

白頭可以用黑頭溶解液
噴濕化妝棉 apply喺任何有黑頭同白頭嘅位置
皮膚厚嘅地方20-25mins 薄嘅地方大概15-20
之後就用呢塊化妝棉比少少力咁推一推成塊面
跟住你就會發覺塊面好滑
（萬寧屈臣氏有得賣

藥廠同藥房唔會亂咁出售A酸
我識人喺藥廠先有得拎 所以先可以幫身邊啲人代購

我呢隻係第二代嘅Nimegen
因為新藥方嘅關係佢嘅效果同正廠一樣
不過副作用就比其他牌子更加底
而且由於佢係副廠 所以比起其他牌子平

How much

其實都有關係
有部份人皮膚唔適合係香港呢啲咁濕熱嘅環境
所以就會經常有好多皮膚病包括暗瘡

咁當然你要去睇醫生又或者透過自己嘅觀察去判斷自己係咪因為空氣問題先有咁多暗瘡
否則你買部空氣清新機都只係浪費

香港要拎藥物好似要係藥劑師或者醫生先可以拎貨
呢啲唔係成藥喎

有用架！不過記得要跟醫生分量去食！
同埋抗生素實在係太多牌子 太多副廠
如果自己去配藥一定要小心假貨！

收毛孔點搞好

都要靠小小人脈先會拎到
所以我只會幫熟人買就係咁解！

打蜂巢雷射（Picosure/discovery pico)
效果好有效

1. 姐係依家你係長期keep住食一個微量既a酸抑制出油？如果唔係你用咩方法導致你以家唔出面油？

3.可唔可以講個產品名 我已經試過好多野都唔得 唔想再亂試

$1400/20MGx30Days

報得警
一般來說，藥物供應鏈包括製造商、批發商、進出口商和零售商，他們均受《藥劑業及毒藥條例》下發牌制度的監管。

要自己同隻藥相處！

慢慢去試
就好似當時我平均兩日食一次20MG
都已經唔會出油但係仲係有啲乾
咁我就開始試吓三日食一次20MG
又唔會太乾又唔會出好多油

我講嘅黑頭溶解液係呢個

黑頭溶解液係邊隻？有無圖 thx

1. 意思姐係面油冇得醫？ 因為你呢個食法我都聽人講過

2.唔記得問 如果做你建議既去凹凸洞treatment大約會好幾多成？ 有冇推薦去邊間做好？

3.同埋知唔知食完a酸要過幾耐先可以做呢啲treatment?

有個a酸po有link教你自己買
不過印度廠出平好多
我食過效果同醫生買嗰d差唔多
如果樓主係嗰到買咁你自己去買好過啦
樓主拎正廠貨另計

有一樣野叫絕緣射頻 但係佢只可以係小部位做
唔可以成塊面做
佢嘅方法就係用絕緣射頻令到皮脂線萎縮
咁你可以選擇係一啲鼻又或者額頭嘅位置做

否則我會建議你都係用低劑量食A酸
對皮脂腺壓力有一定嘅作用
我醫生同我講過長期食可以令皮膚出油嘅狀況永久改善

我冇咩凹凸洞 最主要我係做毛孔
咁我大概做咗蜂巢雷射七次都好得翻70%
凹凸洞會建議你去做深層高氧壓
雖然有少少貴但係一兩次就搞掂

好多醫生都話食A酸唔可以做雷射
但我醫生話俾我知其實係可以
最緊要要平衡藥物嘅份量同埋雷射嘅能量
不過我唔建議你咁做啦
因為如果唔了解自己嘅狀況最好都係食完之後先做
低劑量服用打就完全冇問題嘅
但係如果你高劑量服用 最好停藥一兩個月之後先去做

我呢隻牌子無

同問2, pico 有冇私家醫院有得做
見好多集團式，都唔知邊度好，雖然我起碼要半年後先有得考慮

你可以選擇兩日食一次 都可以的 效果一樣

我自己喺美容院做但係我唔建議去

Picosure嘅能量由0-2000
如果你唔知嘅話佢哋通常會同你用低能量打好多次
點解有啲人話打極都冇用就係咁解
好賤格的
我頭兩次佢淨係幫我打800-1200
但我皮膚係明顯仲可以承受更加高能量嘅雷射
所以每次我去到瞓低我要求話唔該你幫我打到2000
跟住佢同我講咩皮膚敏感一大輪blablabla
我話我知自己狀況啦唔該晒
所以我打咗七次先有咁嘅效果

醫院嘅話你可以上網去睇
我記得養和醫院都好似有類似嘅treatment
醫院點都好過美容院的

係 我都建議如果大家有自己方法買 自己去買
我只會幫身邊嘅熟人買 唔會亂咁將呢啲藥賣出去比啲唔識嘅人

唔該大佬，養和冇pico, 起碼金鐘果邊冇
見你上面有深層高氧壓 即刻search 下
香港好似唔多地方有得做sosad
budget 50 ~60k 有冇交易，thanks

50k-60k直情係over-budget
我淨係介紹一間 叫做IPS
佢有我講嘅深層高氧壓
效果好好 一兩次就搞掂 如果全塊面做最多都係萬零二萬蚊

真係thank you
其實我3 ~4個月後先完a 酸， 再睇下咩境先可以睇做唔做到
但都想睇定先，tks 我係有d 心急

你到時候有啲咩問題追番呢個post再問我啦！
唔好俾人呃 特別係美容院做

留名學野

O牌20mg 1個月幾錢 ？

我去買O牌都係 1500 一個月咋喎

你買幾多錢同我買幾多錢冇衝突的
我唔會迫任何人跟我食呢隻牌子

報左海關賣唔賣得未呀 拉9你呀
你唔好賣埋fing頭丸？

有無tg 想同你深入研究喎

生暗倉應該點護理？
有濃要吱嗎？
夜訓對皮膚有影響？
你有冇keep住驗血，唔驚肝有事？你塊面係咪長期都紅？
塊面有暗倉可直接用果酸？

食緊A酸
有咩保濕同洗面奶推介？
本身未食之前好油，食咗之後開始好乾
唔小心用刺激小小嘅洗面奶痛到PK
唔該唔該

舒特膚

要睇下咩原因生
最安全嘅方法就係一日淨係洗兩次面（洗面奶）
中間嗰段時間如果出油再用清水清潔

有濃可以吱 不過必需要等到暗瘡成熟先吱

我冇keep住驗 因為我天生冇肝病
正常來講低劑量食唔會有大問題
亦都係因為我低劑量食所以副作用低
皮膚唔會好紅 只會有少少粉

如果你暗瘡損咗 嗰個位就唔可以用果酸
建議你皮膚完全冇創傷先至用

無知一問 咁樣算唔算犯法

老實講 洗面奶平貴同你生暗瘡冇乜關係
如果比較好嘅就揀La rouge posay
平平哋嘅普通肌研都得㗎啦

如果你食緊A酸
變咗乾性皮膚我就會建議你用physiogel出嘅洗面奶

雷射 幾錢次同邊到做？
好多印

成日有石頭倉
又難擠 又紅又硬 想死
應該點處理 同有冇咩好介紹？

印去打laser效果好好
你上網搵吓蜂巢雷射
基本上間間一樣 最緊要睇啱價錢
自己上到去人哋度要識得表達 一定要企硬
咁就唔會俾人呃

可以去萬寧買果酸護膚去角質
對石頭瘡好有用
記得唔好浪費錢去買暗瘡膏
冇用的！早晚洗面 中午用清水洗一洗
一星期做一次去角質皮膚自然就會乾淨
如果長期係咁就要去睇醫生食藥

做過一次 3000蚊試做價 覺得好貴
美容師叫我買package 2萬 7次+3次co2

謝謝你
你意思係買個隻去角質係for
佢起緊個陣用？
有時我用針都開到口放濃 不過又時清唔晒又返發
成日忍唔到手 一紅就紅成個星期

lm

唔使呢個價！！
依家啲美容院做蜂巢裏寫試做$380兩次！
之後大概係1000-1200一次

同埋唔好做CO2!!
做四十幾次可能都係得個小小效果

咁平

一定要忍手 俾佢自然好
反而你去搞佢搞到成塊面紅咗睇落去仲誇張
同埋去角質一定要忍住唔好做咁多次

另外去角質有好多種方法
市面上嘅美容苑有海草矽針 陶瓷肌等等
都係有好好嘅效果 可以處理暗瘡印同暗瘡
如果係小資女孩你自家做 就去萬寧屈臣氏買果酸換膚
如果你真係好小資 咁你就買返普通嘅去角質啫喱
平有平左但係點都要做！

同埋少啲去用手整佢啦！自然代謝永遠都係最好嘅

所以你一定要識得上唔同嘅網站都睇
包括IG FB YOUTUBE
好多美容院都有得做呢啲療程
你只要確定係同一部機做同一件事
清楚自己打咩能量上到去錢照比
最緊要交代清楚你要啲咩
效果係一樣的

收到 會忍下 謝謝你

都係一個唔錯嘅牌子

n牌都要1400$/30粒 痴撚線 你賺幾多？ 又唔撚係原廠

同埋咁樣係犯法

講多次 我唔會對外賣
我只會幫身邊嘅朋友買
就算你貴喺度求我都唔會賣俾你
所以我唔係喺度開po賺錢

咁你上黎開post把撚呀？咁撚貴邊個會做水魚？

樓豬身邊啲朋友都係水魚？

報警啦 屌

成塊面有好多內包型粉刺，又有暗粒，一比光照就好明顯，有好多粒粒野
個啲點搞？

我屌你老味佢問我幾多錢我唔撚答佢？
你都幾撚好笑 講撚左唔會賣俾唔識嘅人 即係你呀 屌你
我家吓揸撚住支槍叫你買？
屌你老味反社會人格就返屋企打飛機啦
亂鳩咁吠 你老母教你？

樓主有冇邊間公司推介？

要定期去角質
有好多方法
最簡單直接就係買果酸換膚
如果有錢嘅可以去美容院做唔同嘅treatment

去 唔好好似啲毒撚咁得把口
唔好講撚完之後offline戴住副金絲眼鏡睇AV打飛機

我就唔喺度推介啦
如果你真係有需要嘅上網查下自己最啱做邊部機
跟住睇唔同嘅美容苑格價
只要係同一部機做出嚟嘅嘢都係一樣的
所以揀最平嘅就得㗎啦

杏仁酸係咪純粹for去印？
有暗瘡唔用得會越用越衰？
買咗枝dr wu嘅用到皮膚好乾就停咗

睇過皮膚科醫生
O牌20mg 30粒連診金都係1350咋
藥房更平r牌 20mg 30粒 1k都唔洗

我未用過杏仁酸
如果你暗瘡真係好嚴重又唔想食藥嘅話
我會建議你去做陶瓷肌又或者海藻殖針
一兩次就有好大嘅效果

如果你係小資女孩就去做果酸換膚
酸類產品一定要用得聰明
佢最主要都係加快你皮膚更新速度
所以如果真係要做選擇
我寧願你一個星期做一次果酸而唔係長期用杏仁酸

BTW 用Dr.Wu任何清潔產品都要做好保濕
因為我係油性肌 所以我唔太清楚乾性皮膚狀況係點
不過基本上洗完面上toner同cream就已經足夠幫皮膚保濕
唔好apply太多野係塊面上面 佢會依賴你嘅護膚品

食緊a 酸，塊面成日好易紅，有冇咩方法去解決？

你係咪精神分裂

你食水深到

咁就要換乳質洗面奶
會冇咁乾爽但係對你皮膚發紅有一定幫助
記得做好防曬

美容苑最鍾意同你講話你皮膚乾
唔使聽入耳
你而家呢個狀況最緊要係令皮膚恢復翻先
呢段時間唔可以去角質住
你要比你角質層恢復翻正常厚度先至可以令佢代謝變返正常

同埋有粉刺其實唔一定要清晒佢
所以唔好再做針清啦 太intensive

你係咪精神分裂？呢個post有叫你買？
你用屎眼睇連登？

想問有人食左你d藥身體嚴重過敏你點負責?

食完a酸都成就2年
Touch wood無番發
只係間唔中有一兩粒瘡仔
好快好番 唔會之前咁唔識好
但左邊間中間有幾紅印
都好耐仲係到
同埋有時會特別紅
關唔關夜訓同曬得多
可以點處理

如果紅得好嚴重可以去買含protopic嘅藥膏
一個星期左右就會退紅
咁如果係普通紅印可以用bio oil棉花棒點一點重點位置
一兩個月之內就會消晒

我以前睇醫生 醫生同我講外部因素（睡眠飲食）
其實只係暗瘡嘅好少好少一部份
夜瞓的確會令啲生暗瘡 但如果好嚴重嘅話就一定唔係主因

你蟹咗幾多貨要喺幾個post度係咁sell?
心照啦

咪就係，我都食過A酸 要簽唒野同意副作用嫁 仲會驗血睇下個肝o唔ok
我記得我食係$2x 一粒藥
Search MK陳 A酸就得

巴打你個每2日食一粒既食法要食幾耐先可以唔洗食
定係要食到中年冇咩面油先停

同埋點睇外用a酸做保養

條友而家賣到好撚貴

係咪佢啊巴打

所以我都諗住唔再去啦 就算畀咗錢
佢仲次次都sell 好黑人憎

網上賣處方藥物? 有咩留返同個官講

美容sales?
睇樓豬幾個cm都覺得伏
唔知呃到幾多零零後

敏感乾底多油 毛孔粗大 加有少少凹凸 點搞好

有冇得分享下暗粒點處理

樓主講緊嗰隻藥丸，對抑制暗瘡同面部油脂分泌係好有效，
我當年讀書時期都係靠佢醫返好，但服用者一定要緊記：

1) 服用初期頭兩至六星期，你面部會好紅，病情甚至會更嚴重，你要有耐性去捱過呢個關口，的確係幾難捱，但之後就會有顯著性改善。

2)隻藥丸本身係有少少副作用，例如會令服用者口唇同面部乾，某D人又有可能會食完產生情緒問題(唔信自己上網查下)，而女仔服食期間更加唔可以大肚，因為會生畸胎。

所以就算可以從特別途徑自己去藥房買，但我都係建議睇專科，由醫生決定你應唔應該服用，同埋服用幾多份量。

提少左個副作用，
如果你本身病情嚴重，例如一日要食一至兩粒，你係有機會流鼻血既，不過次數唔會多。

我去睇醫生開，N牌50mg 40日都係1700

巴打邊到睇

藍田

可以開名？

想問下a酸係咪要keep住食 同埋係咪一停就復發...

針清 VS 溶解液點睇？
冇暗瘡問題從來冇生過，但皮膚極油同多累頭粉刺暗粒。假若食完A酸以上情況邊啲情況會改善到？同埋會變點？要KEEP食成世定一段時間停？份量點拿捏？解答到就幫襯妳

想知邊間有？

報警！販賣危險毒藥

仲貴過醫生開

對皮膚嘅傷害 ：針清>溶解液
一次性清潔程度：針清>溶解液

一般來講 如果你真係從根部清理完黑頭粉刺
你會發覺出油量會比平時多左
咁係因為冇嘢阻塞你毛孔 令油份冇辦法排出
呢個時候多啲用紙巾吸吓面上面嘅油
就可以令黑頭粉刺再生嘅速度減慢

另外A酸嘅份量係100-120MG/KG
每個人都唔同 有啲人食到80MG/KG就會停
有啲人希望斷尾就會食到150MG/KG
份量係根據你個人嘅身體狀況決定
如果身體狀況許可 就會以你嘅目標作準決定份量
但實際上係冇斷尾呢樣野
只係會令到暗瘡返發嘅程度大幅減少

食夠份量就可以大幅減少復發機會
100-120MG/KG
每個人份量都唔同
亦都要根據你自己身體狀況決定療程時長及份量

用酸類產品去角質
又或者做矽針/陶瓷肌

任何令你皮膚更新速度加快嘅方法
都可以解決暗粒問題

混合性肌膚係最難搞
唯一嘅方法就係換晒所有護膚品做抗敏產品
有兩隻可以考慮：Physiogel同La rouge posay
我會比較推LRP 你可以自己選擇清爽系列
對皮膚泛紅有改善

至於出油太強有兩個做法
第一就係早晚用洗面奶潔面
中間呢段時間可以隔兩三個鐘用清水洗下面
再用紙巾印乾 保持全日清爽

第二就係去做絕緣射頻
另皮脂腺萎縮 唔再出油

咁當然你都可以去睇醫生
睇吓醫生會唔會建議你用低劑量A酸
控制出油問題

由頭到尾我都冇開任何美容院名
大家問我都會叫佢哋自己搵

同埋我比嘅建議全部都係自己試過
係我身上有用
你唔信嘅可以當我鳩噏 冇所謂的

係呀

如果有人報佢準備俾人罰錢

每個人都唔同
如果正常健康狀況嘅話份量係100-120MG/KG
當然如果你身體狀況唔一樣份量就會唔一樣
正常只要食夠份量 即使停藥油脂分泌都會減少

外用A酸我未試過
俾唔到啲咩建議
只可以提你一定要小心用任何酸類產品
一不小心好容易敏感

想問食完d油脂線萎縮左30%到，但打雷射會唔會破壞左個油脂線出翻多油?

油性皮膚 細個唔識成日用熱水洗面搞到毛孔勁大 可以點搞？

唔會
雷射最主要係刺激膠原增生
令到凹凸洞同毛孔發脹
唔會影響皮脂腺

冇辦法 一係做雷射一係做酸類換膚

我30歲，食左兩次A酸每次半年。

第一次係18歲，半年食完後完全無哂，但2-3年左右返哂黎，仲嚴重有好多印。果時覺得A酸廢就諗住唔理暗瘡。同埋仲有後遺症，嘴唇永久「爆察」

但因為暗瘡太影響儀容，所以7年後25歲再食多次，同樣食完半年後好到無哂，但過1-2年後翻發。又係好嚴重。

我本身對天氣又凍變熱，熱變凍都好易爆瘡。我唔知係唔係因為咁唔斷尾，定體質係咁。

我30歲了。到而家都仲係會爆瘡（近排天氣突變，凍熱凍熱爆得特別犀利）。

近一兩年去睇皮膚科醫生，叫佢開A酸以外既藥，每次600蚊，食一個星期，食兩次左右的確有壓止到唔再爆。但過一個月又會翻發。 每隔一個月去睇皮膚科都好甘。我都唔知自己食A酸，A酸以外對我自己有無幫助。係幾灰。

有人有類似經歷食A酸解決唔到問題嗎？

我唔知有冇咁嘅機會
不過你可以試吓take我advice

皮膚科醫生真係有好有唔好
啱啱開始食A酸嘅時候
為咗自己塊面暗瘡我睇過一啲其他人嘅病例
（大概10-12個）
其中有三個食完A酸嘅1-2年後有復發跡象
佢哋嘅份量都係唔超過80MG/KG
簡單啲來講 如果係一個療程之內
醫生因為判斷有問題而令你食唔夠數
你復發機會係會增加

我食咗15個月
有小份量去到大份量再變返小
一共係140/KG
事隔兩年之後我都冇復發
所以如果你真係要重新Pick up成個treatment
一定要食夠數 否則抑壓唔到復發機會

第二樣嘢就係嘴唇乾燥正常來講唔係永久性
停左藥之後 有機會係因為你成日撕嘴上面嘅死皮
令佢角質層變厚
同時因為你嘴上嘅皮膚冇辦法將水份傳到咁厚嘅角質層
所以先會長期乾燥
建議你可以係一個月之內不斷搽咗唇膏
俾佢回復返正常代謝
咁就有機會令嘴唇變返正常

最後就係你一定要知道自己生暗瘡嘅原因
A酸之所以有用係因為從三方面令暗瘡唔會生
1.抑壓皮脂腺
2.有效減少痤瘡桿菌
3.提升皮膚更新周期（所以你塊面先會紅
但如果係因為呢三樣嘢以外嘅原因導致你生暗瘡
食唔夠份量停咗A酸的確會有機會令你復發
建議你多啲注意自己生活習慣同皮膚狀況之間之間嘅聯繫
再同你嘅皮膚科醫生諗對應方法

我唔知咩係黑色嘅粒粒
但如果係色素沉澱又或者係黑頭
你可以用酸類護膚品
包括果酸、A酸

咁誇張！？
AHA30%如果到你白頭無用嘅話
一係你用錯
否則你就真係要去做陶瓷肌或者海藻殖針等等代謝力更加強嘅嘢

食咗A酸一個月
少咗好多暗瘡
多咗勁多白頭 日日都有白頭
係咪正常架

過渡期嚟㗎！
再過多兩三個月你皮膚同頭就會一滴油都唔出
到時你想生都冇得生

樓主真夠薑
醫生d飯都敢爭食
睇路
某d勢力好大又小氣

下 點代購 上網睇要醫生處方囉 都買唔到嘅
係咪收到毛孔架

食水好深,我去買800蚊20mgx30

有無果酸產品介紹？